萬一東京奧運真係搞唔成，安倍會唔會殺撚咗習維尼?

維尼之後仲要訪日
嬲撚到隊霖佢

唔會，奶共奶到入哂骨

皇軍

傻豬黎，開放中國免簽就真，人民幣味

佢會建議國際奧委會俾北京搞 話北京疫情已受控

切腹

安倍咪又係雜種隻狗

唔會
因為蝕左好多錢 要奶返黎填數
之前奶鞋底 之後會奶埋袋底

屎眼都奶埋

只會全面加大奶鞋底止血
佢重有萬國博覽會終極回血

洗版中

同akira預言同一日

安倍條垃圾就算鳩數
南韓左膠總統都勇過佢

2024奧運係嚟日本搞咪得

含得大力d姐
可能輕口咬一咬咁囉

奶多啲共搵錢還債就有份

到時係日本改搞殘奧咪得

我諗日本人會殺咗安倍

2024係法國攪, 你轉時間即係搶人地舊肉黎食, 人地點會同意

伸入去吸啜d屎

想當年話係南京大屠殺

豬敵人幾時都係留係場上最著數

中國人去日本大買特買，比錢呵番就沒事

唔會,日本仔興剖腹自殺

話明講錢失感情, 搞唔成日本好撚大穫，仲同你做friend

咁我係日本真係屌哂鬼

正解

日本人會殺左安倍再殺維尼同支那豬

睇嚟唔會

延遲1年搞

一定唔會，會更加奶

除非西方國家幫到佢/中国收皮，唔係一定向中国靠攏

開放大陸人自由行救經濟
做維尼隻狗

想推比大J同周庭睇

好撚似

搞Zoom運動會囉
大家係返自己國家直播做運動

問題係
安倍推緊日本建軍
支那呢招迫佢落台又真係好毒

唔會既，只係中國有排賠錢，但賠唔賠係另一個問題

應該會暗殺

唔會，只會引入更多支那人。

愧對列袓列宗

係唔係冇可能21年補攪返

淺沼稻次郎

我覺得日本人呢次之後會更加想建軍
又搞多次侵華都似

會含

唔會 會再奶勁啲 填返東奧條數

唔會，因為安倍會被自己黨員同國內激進黨殺左先

你一唔掂啲支那人大舉入黎買支產
到時仲慘過返印度

靠班日豬想侵華?
守得住自己唔好比人食到已經偷笑喇

Sport from home

佢會叫維尼一定要訪日，再找黑幫做低佢

日本抵死

傻啦
架仔奶共奶到落腳趾尾

日本人：「我好嬲。 不過聽日要返工」

唔明

我就唔信

第一個會殺咗石原慎太郎先

2028係LA攪

圖為日本1988年上映的經典動畫電影《AKIRA》，劇情中極為巧合地說中2020奧運在東京舉行。

如果從現實的2020東京奧運開幕式（7月24日晚間8點）回推，倒數147天正好就是2020年2月28日。

根本日本係戰後俾美國純化左
你估仲係拎把日本刀劈友既大和魂咩

唔好睇小安倍想搞東京奧運嘅決心…佢唔單止為咗攞彩，佢同時想完外公岸信介當年做唔到嘅嘢…

上一次東京奧運係1964 年，當年國際奧委會喺1959年作出決定，而岸信介係時任日本首相，不過佢1960年就下台，無辦法親自以首相名義參與…

整粒原子彈過佢嘆

會以日本經濟為由免簽中國人

自己一早唔封中國人入境，冇得怪人

派兵打中國

所以咪要做假消息 話源頭唔係支那

歷史以來嚟只有戰爭停辦過
你話呢

全部變成食藥奧運會 吹大佢

會追撚含

唔會，近10年日本仔不嬲係支那條靚

原來係咁

到時都可能比維尼武統了

佢唔會,但可能日本人會!

只會自己切腹

都好興刺殺

叫維尼賠錢攞返安家費啦

推呢個

發生D咁既事
肯定係奶唔夠先會發生
奶勁D

核彈: wa na wa na wa ready des

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

改搞疫區運動會囉

笑死

下一個山口二矢

到宜家仲唔肯封關

安倍俾人打柒咗都仲未到維尼

唔會
邊有咁多軍力
1929咩

日本戰線需要你

佢都係想下 做唔到嘅
佢都冇撚用嘅

我係twitter 見到有人貼呢張圖先

2020比法國佬囉 對調

屌

cls有日文版

講真，日本仔自己on9關人撚事咩
我係佢就會諗下之後點樣俾更多大陸人去日本好過

到時點會搞唔成
依隻垃圾病頂盡6月

唔應該問會唔會
應問係未即刻郁手！

重有幾始月開始啦, 人地邊夠時間接手同宣傳呀, 彩你有味啦

佢仲在位先諗啦

4月個會都未取消
點會殺 奶都奶唔切啦

一早預言左

以後 MIJ 變哂 MIC, 唔係點 cover 成本

咪好似香港D打工仔咁囉，好撚嬲呀，不過繼續返工安倍咪口upup咁繼續奶維尼袋底

熊門宴啦
一係賠番D奧運成本回下血

Push

由右至左個3個係咩

殺咩啊 奶得勁d都得

共濟會張牌又靈驗了

全部奧運推遲 4 年咪得

會自殺先

憑咩要人就你?
一轉年份, 大把野要再plan過, 做緊既要停工, 錢邊個出?

殺咩丫，最多咪辭職然後返去切腹

做緊果 d 設施你係咪都要起，根本唔需要停

中國加油，武漢頑張

早起早攪保養, 買保險都要比多年錢啦

安倍緊係唔會啦
傻撚左咩

光明會卡都預言左2020奧運 會有爆炸
張卡下面有5個著唔同色衫
唔同種族的人 就好似暗示緊奧運
而爆炸既地方係東京銀座
爆炸既時間係鐘睇就夜晚半夜
但就無講係咩日子爆炸...
Akira 就預言係今日2月28日
.
.
.
如果呢個係陰謀論 一早就計劃左
會唔會今晚東京銀座 會有爆發發生

唔會，割腹自盡 以謝天王

使唔使人帶路?

咁奶共 輸出曬d日本妹比大陸屌夠回本

含少日都當佢贏啦，點殺維尼

日本人：要返工，不了

推翻條約對日本有咩好處先?

奶共就抵撚佢死

正喎呢張

蘿蔔頭為咗填數，會唔會整多次七七事變打中國呢？

akira 片頭
本身已經上咗神臺

有心留意其實安陪已經係暫時對華比較強硬既人

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

日yen 會唔會趺爆?
去日本叫雞又平左

袋鼠 澳洲
跳跳 美國

唔敢 安倍係垃圾

收幾多消費稅先收得番二千億籌備開支
5000以上又免稅

貪字得個貧

舔硬咗

已經有心理準備 五五波啦

無左大陸客，心齋橋，道頓掘，執得

奧運, 新幹線都有新車. . 提速

起好晒
渣都冇